星期日、星期一連假，全民消失香港變死城

星期日、星期一兩日連假，睇黎係實行[全民消失香港變死城]既好時機，實行經濟打擊香港。攬炒
個個響屋企有麵包食麵包，有公仔麵食公仔麵！

行商場

商場都唔行